咁易俾人亂帶風向就抵鳩輸啦

愚民從來都易管治
唯有擁有自由意志嘅人先爭取到愚民冇嘅自由！

當大部分人有政治力，會真正獨立思考，嗰啲擺明鳩up不合常理嘅流言自然冇存在空間，尤其個啲我朋友係乜乜，佢話乜乜乜，呢啲好需要自己嘅獨立思考。

強烈建議連仔應係評分後先睇到正負皮，不論topic 定comment ，熱門post 隱藏評分便可